【整合post，集思廣益】香港寫畀全世界嘅信

小妹今日三點出，體力不支要走先，凌晨先返到屋企，無衝到好內疚

自問自己無咩叻，唯一英文仲可以，所以宜家寫緊整合post，希望寫完大家可以幫手推同廣傳

唔介意嘅話，請幫手提醒小妹要寫嘅重點，始終一個人可能會有甩漏

有咩想講亦可以寫低，我幫你傳出去，唔會留你名，只會留我嘅contact email

感謝大家，天佑香港

拉埋咗一邊打人
唔知有無人影到
麻煩整理所有有關資料

Noted with thanks

會寫入去，多謝